政府擬增「特快專線」輸入人才 料較多來自中國

《星島日報》頭版報道，創新科技局、保安局及入境處會合作，最快在今年暑假推出「特快專線」輸入創科專才計劃。有業界人士表示，曾有聞這安排，並指措施應是配合河套科學園區發展。

報道又引述消息估計，現時內地創科發展一日千里、速度驚人，擁有較多相關人才，初步推算新的創科專才計畫，會吸引較多內地人才。

按入境處「一般就業政策」，最快4星期可完成工作簽證，但新專責小組將加快處理創科專才申請，讓批核時間少於四星期。創科專才如成功逗留本港滿7年，可申請居留權。

lm

習帝萬歲

thank you government

賣港不遺餘力

殖民地

大灣區有位喎

你個名

人才？？？

奴才

依加每天150+110乜才物才入境太慢了，是否要加開條隊每小時150人輸入緊急專才呢